有冇人訓覺仲未開冷氣

以前細個七八月嘅時候先會過三十度
而家五月真係熱得好誇張，日日行到返公司都滴晒汗。再熱啲真係打開窗都溶。
實有人屌我係環保撚，我都認。但再唔做啲嘢，其實同望住香港赤化冇分別。

利申:未開冷氣，都唔知可以堅持到幾時

你加油
真心覺得環保應該量力以為 喺我能力範圍做到就一定會做 例如用少啲即棄餐具呢啲

間房無裝冷氣